［銀魂] 集中討論區 明年一月動畫放送決定

Lihkg第一個銀魂集中討論區

又有新番睇 但可能係最後一季同漫畫同步完結

另外有無人會去睇銀魂展
【期間】2016.12.23（金･祝）～ 2017.1.9（月･祝）
【場所】東京 秋葉原UDX2F アキバ･スクエア

正

銀魂username請全面進場 (舉牌）

唔好完啦

得主線 冇日常嘅銀魂

我最期待的畫面出現了

銀魂真係好正

銀魂
今日先重睇左一國傾城篇

銀魂可唔可以唔好完呀

好想睇日常
其實覺得將軍暗殺篇同再見真選組動畫都好好睇 睇到喊
但而家漫畫主線覺得一般 可能出動畫化左會好啲

說好的杉田甩哂頭髮前銀魂都唔會完呢

好想睇佢搞笑日常

我要日常ahhhhhhh

猩猩來留名

佢宜家明明認真打
但係o硬係要加啲笑位入去
自問好鍾意銀他媽都笑唔出

始終都要完

唔好完

好想去

銀月配

土銀配

終於都變深夜番

土銀